香港人最緊要係咩？係個股市！

我警告你班友仔

佔路還佔路

千！奇！唔！好！
圍港交所搞到股市停

咪𨶙阻住阿叔發達

無得炒股既香港。。

多謝合作

希望聽日大跌

唔好再講咩圍港交所啦 而家已經變左做展覽廳 會議室 同做直播呢d無關痛癢的野, 係一個殼黎炸
一早電子化哂 無紅衫仔好耐㗎啦
你地圍個市都照開㗎
會比人笑 諗起都覺得柒

係lo,講過咁撚多次d人都唔聽
都唔化既
全港停電或者有得諗

樓主一係三毛 一係on9 自己揀

入定熊 聽日睇樓

熊爆佢

仲睇樓
去定英美澳加領事館做投資移民啦